一人一個弱智發明

1. 鋼飲筒 飲完點唔知點洗 下一手又驚污糟

2. 無綫差電 根本差緊電嘅時候無得用部電話 一郁到少少就會差唔到 又差得慢
唯一嘅好處就係盲人方便啲

太陽能電筒

Android系統

鋼飲管好似係預你自己用

連登

用八達通買車票

無綫差電最後嘅完成品應該係做成枱咁 工作食飯 只要坐係度放係枱就差到電

樓豬

無線叉電 其實主要係節省消耗製造電線既資源

不能同意更多

或者幻想下一個唔洗用手機既場合，大會提供一張大台，大家將手機放晒上去然後去活動

膠袋徵稅

Siri

共產主義

一人一個弱智用戶
奉國為民

商場入面歡迎導盲犬標誌

無線差電唔洗抽插個ass 冇咁易壞

關愛座 新式九巴座位設計

縮細垃圾筒

但d資源拎左去做個充電座

小巴關愛座

咁擾民嘅野邊個諗到

無線耳筒

自動沖廁

呢個係畀其他人睇
好多撚屌鍾意投訴

唔整又話會歧視人

環保團體

on9 應該好似wifi 咁真係無線隔空都差到電就真係無線差電啦

根本你地講果啲用磁石接頭（已經有）已經做到

咁隻狗又點知歡唔歡迎

返工

強積金

共產黨

自動感應沖廁

但無線叉電效率唔高，要用多啲電先叉到，仲有無線叉電座都有電線

有幾弱智？

唔算發明，抄嘅

中山大陣象

唔插個位 同壞左有咩分別

個標誌係比隻狗睇

我，呢啲失敗作點解唔盡快回收

一地兩撿

盲人用電話

我淨係拎黎校鬧鐘

盲人用電話托柒？

識用Siri呢可能

On9

做站既fd講使用率好高架
堅離地、海怡定唔知利東盡頭個堆地方
同埋走水貨既地方特別多人用
因為住香港既要幫班「內地親戚」買飛出出入入
可以話弱智 弱智在整出黎唔係for香港人用

考試

用linux

俾其他唔識嘢嘅人睇㗎 廢事佢地話狗唔入得商場

去焚化爐算啦

嗯

聾人歌迷

IE 唔撚洗諗

唔算發明 由細到大都唔知有咩用
巴士會播“下個站有分段收費”
上咗車嘅都畀咗錢 未上車嘅唔會聽到
到底播畀邊個聽

司機

呢個標誌係比投訴撚睇
當佢屌鳩人帶狗入去就可以指住佢嚟屌

無線叉電枱已經存左一段時間

btw, 無線差電好處仲可以令電話個usb插口無咁快鬆馳

引入關愛座有段故 前九巴經理心痛變「批鬥座」

女朋友

以前高登有巴打提議地鐵整喎

你係果個站落車再拍多次卡就會減返錢俾你

益晒佢d蝗親國戚

割包皮機

番工

我估係比有眼無珠既盲毛睇

熄晒所有鬧鐘都好方便

但仲未有資料傳輸 如果可以放電話係枱 再即時send資料去張枱 放大圖 播歌 睇片 做present information sharing 咁就差唔多

人類

揸車用好方便

播俾司機聽

同d基建一樣 起黎唔係for香港人

提司機記得按八達通機

其實我都諗過
我想扮戇鳩話唔記得帶八達通 等佢講完轉咗價先嘟

冇IE你邊down到chrome/fitefox

功能組別

咁佢舊無線叉電器咁撚大舊唔洗用資源？佢都係會老化，會壞架喎

上邊班撚樣知唔知有樣野叫VoiceOver
盲人都用到電話

有一次屎急喺新都會爆石，屌佢老母每10秒左右就自動沖廁，為左唔好彈濕頭屎忽，每次都要趷起個屎忽

無綫叉電咪就係方便咗你唔需要插線

一放低部機就charge 緊

「香」煙

自用Ok
點清洗？

生產塊無線充電砧板又好節約資源？
咪玩啦

linux

塊板唔使駁電線? 有冇腦

要用針打開嘅 sim卡糟
整爛左我十幾枝鉛芯筆
屌你老母

防毒軟件

用萬字夾啦

醒到你呢 咁都俾你諗到 巴打e家做緊醫生定律師？ 可唔可以分享下有啲咩工可以請到你

屋企果啲太粗

公司大把啦

呢個應該係你弱智，唔係個設計弱智

環保撚話有個洗飲管既刷

情人節

自己用錯嘅方法話人弱智

感應式沖廁

ios/iphone

無縫紉針？

冇Google 既話智能手機可能部部都過萬

太粗

開蓋唔好咩

戀愛

你又用埋d弱智野

港鐵月台助理
完全係多鳩餘

韓狗咪全部都係

內附軟毛鋼絲刷

叉電插線根本就唔麻煩，要固定喺一個地方唔郁得其實先唔方便

科技 就係要咁 一步步嚟

以前要用叉電機叉電
跟住一條線就叉到
然後無線都叉到...

今日可能只有 手掌咁大的空間先叉到

日後 可能成張枱都叉到
又或者 隔2米都叉到唔奇

如果咩都唔做 社會唔會進步

ios系統

抖音

唔知有分長途巴同市內巴？前門落車拍卡

地心吸力

用水沖都唔識?

係俾中意投訴嘅「正常人」睇

唔算喎，可能係順便幫人買

iPhone有得set部電話變左全聲音操控
改完之後部電話會好簡單得幾個掣
但set左就冇得轉返正常

唔係比個盲人睇架 係比班無知婦孺睇架

有件用，即係此地唔禁止非導盲犬入內，但又唔可以明言歧視其他狗，所以咁寫

Airpods

個fd可以幫你嘟車票

child登真係child登
以為盲人唔用電話

果個係比D上到連燈嘅人睇嫁

你見過有邊個盲人用smartphone

我試過用八達通買車飛俾自己
有次返工期間要搭地鐵去另一間分間拎貨
經理叫我買車飛，拎返張單claim錢
落到地鐵先醒返起冇拎銀包
用自己張八達通入閳又冇得claim錢
結果用八達通買車飛

應該好快cancer死

冇撚柒錯啦 呢標示係比d唔想見到狗嘅人睇嘅

mac ios

視障就唔撚用得smartphone?
咁你弱智學乜人用smartphone

智能身份證

Tesla 咪發明左tesla coil

iPhone xs

廣深港高鐵香港段

魚肉腸個鐵環

儲水式熱水爐

我見過太陽能燈 但係認真會用既

cold call

Cancel 3.5mm插頭

幻想唔到

著名例子，莊陳有

淨係咁用水沖?
平時D野要落清潔劑同刷架喎

關愛座+八婆

位呢家嘢，鍾意讓就讓
唔鍾意都無得逼嘅

諗起以前有啲機得入銀仔買飛，睇住隔離個阿叔拎住成袋大餅買飛去羅湖
幾十蚊大餅係咁入，未入晒就夠鐘自動cancel一嘢退返晒出嚟，佢好灰心咁掃返出嚟又再入過

叉住舊無線叉電條線你當佢係咩

搞清楚 我冇話唔俾用
你視障兼弱智就咪撚上連登

btw你試下瞇埋眼玩一個鐘touch mon手機？
有d乜撚野結果/意思？

高鐵
三跑
特衰正苦
共慘黨

共慘黨嘅存在意義就係比正常人警醒極權政府嘅恐怖

盲人觀星團

硬膠膠包裝

ios 系統

攞你命三千

改變方線方向喎

應該係話被其他人知既
因為有啲仆街懶係高級野咁
話隻導盲犬影響到佢
要同佢地走

比無盲既人睇，廢事佢地吠

無綫差電都真係幾ON9

10年前: touch mon都on99

宜家:無線差電都on99

線圈唔係線？

我覺得無線叉電幾好用喎 訓教個陣伸一伸隻手就叉到電 訓唔著攞黎玩又方便 有線要兩隻手 搵個屎忽又煩

都要電線的

無線差電本身都浪費好多電能

乜而家仲要前門拍落車？

應該係for無盲既睇 廢事佢哋去投訴有人拖狗入商場

鋼飲管點撚樣洗? 咪咁撚樣囉

咁果支野d毛毛咪好污糟囉
一日洗幾千次
我一定唔撚會用

我完全冇用過Apple公司嘅任何產品

Alac, itunes,
環保團體

android發明關Google撚事

開關式龍頭 永遠都洗唔乾淨隻手

Android 本身係相機系統 係Google 買黎改良再免費開放代碼俾班手機廠

明唔明呀撚樣

咩叫發明呀弱智仔
唔識字唔怪之得用埋an呢啲垃圾

idog

真係弱智，你唔想好似以前咁要拆機入卡咪整側邊可以彈出果D卡槽囉
跟住而家D sim卡又要分nano sim, micro sim ，麻撚煩，全部用同一個size唔得？

Crowdfund果堆好多都係
A solution looking for a problem

社工

點解弱智？

你覺得係個盲人會睇到定隻導盲犬識睇

鰂魚涌站

尿兜沖水系統，唔知邊條 on 9 設計到一行埋去就沖水，明明痾完會沖一次水，攪到一行埋去就沖水彈晒啲尿水落條 J 度

收皮啦

你覺得係比佢地睇 ？